###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**2018年1月15号郭文贵先生谈蓝金黄陈小平的夫人，孟建柱，王岐山一手策划假报习家财富**



[https://www.youtube.com/watch?v=wECnPUSZrf4](https://www.youtube.com/watch?v=wECnPUSZrf4)



**推特党筹委会听写组：一缕清风，SHI HONGLEI, 林冲，郭蝴蝶，星月，小城故事，天亮了，XX某某，疯狂city, 令狐冲，小伟，许小仙，大白，变形记，Willy，James zhen,****二胖，Sara, Rolls Tsai**



[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-YHPEhscP90Y/Wl2Rp-vI_5I/AAAAAAAABYw/J4RSOw1Y1cQXriAe1OMvK7k8bhN4Wc3lACLcBGAs/s400/0115-7.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-YHPEhscP90Y/Wl2Rp-vI_5I/AAAAAAAABYw/J4RSOw1Y1cQXriAe1OMvK7k8bhN4Wc3lACLcBGAs/s1600/0115-7.PNG)





**0-10 一缕清风**

真好啊！看着镜头，镜头就是力量啊！



尊敬的战友们，大家好。这是2018年1月15号文贵的报平安直播。



首先我向战友声明：我是在我家里现在直播，哈哈，我在我家里啊。这是在一贯的，在推特什么RL-RPG的这个推特上学到的。大家都知道啊，刚刚的大家看到了的一个视频，就是有关明镜陈小平先生他夫人刚刚被推出的视频，其中的第一句话：我是在我家里在直播。



有没有人在自己家里睡觉的时候，告诉别人我在自己家里边睡觉？有没有人会在自己家，会告诉别人我会在我自己家里吃饭？再看看过去，这个RL-RPG在推特上，推出的文贵的，所有有关文贵的视频：文贵和王彦平如何如何；文贵这个所谓的“啪啪啪”视频；文贵什么”扒灰“；文贵所谓的音频，和我所有这个推特上，可以说是99%全部是和文贵有关的视频，还有信息。大家可以清楚了，往回看这几个月这种荒唐的闹剧，一直以来像样板戏一样完全没有走板走腔，在一个人摄制下完成和对我们所有人的攻击。



大家从这个推特上可以看到，盗国贼们是多么的凶险，是多么的无耻，又是多么的低级和下流！所以大家能看到：小平先生他夫人又再次被推出来，背后是窗帘，然后在枪的指挥下，憔悴不堪的，被丑化的，完全念稿出来。竟然先说：我在我家里边给你说。她本来就不在家里边。她怎么会在她家里边呢？有人会说他（她）在你家里边干什么干什么吗？这当然是假话！



另外竟然说我跟小平先生感情出问题。他两口子感情出问题，干嘛跑到别人家里说话去了？干嘛这135天要消失在这个世界里呢？她完全可以和小平同志打电话。小平先生的夫人失踪了130多天，竟然归结为她和小平先生感情不好，而且说小平先生你干的事让我害怕。小平先生干的事害怕，你给小平先生说就行了吧，你干嘛玩消失啊？你可以离婚啊。干嘛不能让小平和她联系呢？是谁让小平先生的夫人消失130多天？又是谁让他两口子感情不和而且不能通电话？又有谁让在小平先生写给习近平主席公开信不到24小时推出了这个视频？为什么小平先生写给习近平主席的信24小时以内推出了这个？推特几个月以后死灰复燃这个RL-RPG到底是谁会控制推特？



我先讲一段故事。今天我坐在这里先将这件事情，就是因为有很多话不得不讲。最近呐，很多在大陆来的朋友给我讲出来很多有关我们，我的故事，和我们国内很敏感的故事。例如肖建华，例如我的朋友车峰，例如明镜陈小平先生的夫人这个失踪的事件。我给大家分享，我不保证这是对的。但是我早就认为小平先生他夫人的失踪事件绝非那么简单是威胁小平先生。因为明镜，明镜电视台和明镜媒体，明镜火拍节目采访完文贵以后，明镜在国内的影响力，在国际的影响力那是和过去完全不一样的。虽然何频先生不愿意面对这个事实。那根本对我不重要，我也不在乎。但是未来将发展，和从采访到现在发展的事实证明，它比以前重要了！



那么明镜，小平，和何频先生一直在强调我是中立媒体，我是媒体！我是媒体！我有原则！我有原则！而且我刚刚在半小时前刚看了何频先生推出的节目——关于小平夫人这个她失踪130多天，他再次的声明和原则，和当时小平先生他夫人失踪以后，录得2-3个视频是一样的：就是有事好好商量。然后我采访郭文贵的次数和采访郭文贵敌对面的次数，也就是我采访盗国贼所伤害文贵人的次数是一样的，甚至还多。强调自己是中立媒体，再次强调没收郭文贵的钱，而且有事好好商量，马上派人商量。



小平先生是一直以来就是说抱有希望，别给自己的老婆带有更多的，施加更多的压力，因为自己再多爆料。因此呢小平先生就放缓了批评盗国贼，和他所追求的法制理想民主，基本上做中性的节目。事实上是这么简单吗？我在这个今天上节目之前，我没有和小平有任何沟通，我也没有跟河频先生沟通。我想说说这个故事的来龙去脉。这个事情的核心，陈小平先生夫人的失踪是彻头彻尾的盗国贼，还有咱们就是国内公安部一局，还有政法委就是孟建柱等，王岐山等一手策划的。就是打击海外揭发盗国贼的整个计划中的最重要的一环。



从何频先生这个《明镜火拍》采访文贵那一天起，你明镜的中立就早就不存在了。你给盗国贼，你给共产党讲中立，你太天真了！从采访第一集开始起，就暴露了整个盗国贼的所有的盗国的整个计划。从那一天起，明镜和何频先生，陈小平先生就已经是盗国贼的敌人。明镜做出来前所未有的，甚至是没有想象到的采访郭文贵的这种历史性的这个决定。也让它变得历史上前所未有的重要，当然也让它进入了前所未有的风险。那么这个机划是怎么展开的呢？我从未和何频先生去探讨过，因为何频先生非常的自信，他的情报关系比我多。 他也不愿意听我说，因为他认为我说的话是为了文贵争取给明镜多采访我，或让他跟我站在一起。鉴于此我就从来不和他谈这个问题。



今天我想回到事情的原始上和大家说一下，小平先生夫人被绑架主要原因当然是采访郭文贵，还有明镜一直以来的实际上就是爆料媒体。就是《纽约时报》采访何频先生，很多年以前把他定为黄色和政治谣言媒体。实际上是不对的。我认为是海外最有力量的反盗国贼，或反共的政治媒体。那么在我这个事情发生之后，何频先生的周围实际上已经开始了”蓝金黄“，一个重要的计划。他比我还重要-在当时。据我所知道的事情，



**10-20 SHI HONGLEI**

孟建柱为了这个事情，亲自召开几个嫡系，开了会，了解何频先生，陈小平先生以及他周围的朋友。而且对何频先生也派出了N个人进行了公关，游说，也就是蓝金黄。而且对他的家人，对他的各个方面都进行了威胁和引诱。其中最为代表的事情，就是海外对他实行打压。最有代表作用的，那就是博讯，和博讯背后的就是李伟东，韦石，西诺，大家现在不要听文贵说，回头看看从文贵爆料开始起，博讯韦石，和博讯网站和西诺李伟东，是多少次的直接的攻击了何频和陈小平，是多少次的造谣，安邦跟郭文贵给了1千万美元，给明镜，张扬给了郭文贵1千万美元，也给了明镜。郭文贵给何频了1百万，给小平十万，二十万。啊，夏业良这个畜生竟然是直接在推特上说我们给他钱了。啊，李伟东串通着胡平，啊，这是何频的老朋友。到处游说。通过何频所有的朋友去游说：郭文贵此人不可信，花小钱办大事，谁跟他沾谁倒霉。间接直接再间接，隔山打牛。



我在跟明镜的交往当中，我深刻的感受到何频的那种上上下下的不坚定。上上下下的那种怀疑。欲取又躲的那种感觉。小平是一个被旁边蓝金黄，他浑然不知的小可爱。还有那种蒙查查，根本不知道这个，这个，这个鬣狗就要掏他的肛的感觉了。动物世界鬣狗掏肛啊。就要把他那个斑马的肛掏掉了。我认为，动物世界里面，何频先生就是那个最最狡猾的，最最狡猾的豹子。跑的快，厉害。小平就是那个可爱的斑马。老被鬣狗去掏肛。是不叫鬣狗呀。我也不知道。呵呵，别念错了。没文化。我认为这就是，那鬣狗就是谁呀，鬣狗就是韦石，西诺，李伟东，夏业良，章立凡，乱伦彪，李洪宽。



那么，在这个事情为什么是这个样子哪，因为对何频先生的这个公关当中的计划，不在任何人控制，只在孟建柱王岐山控制。我早就有情报。我感同身受，深有其感。那么，小平在9月份这个直播的之前，发生了一件很重要的事情，就是上海的我一个哥们，也是上海市安全局的，告诉了我，北京孟建柱给所有人开会，必须拿下明镜，必须让明镜消失。重点培养博讯，并且给博讯许下了大愿，有人通过美国给博讯拿了二百万美元给韦石。让韦石缠讼郭文贵，不惜代价，拿掉明镜，让博讯一统江山。并且重大基金支持。后来博讯和李伟东，西诺，夏业良等那八个伪类的合作开会当中。一次次在法拉盛开会，大家都知道。张扬出事，张扬给郭文贵二百根枪，让郭文贵，一千万美元。



然后在这个七月份，八月份，九月份，大家看到，几乎5毛性疯狂攻击。郭文贵马上被遣返，郭文贵死了，郭文贵死定了。然后，明镜小平什么谣言出来了。何频的谣言出来了。然后就是博讯没任何谣言，啥事没有，就博讯是天山神女。RL-PRG 是最活跃的推特，扫地僧是最活跃的，这是大家知道，扫地僧和RPLG当时的谣言是一天一个。关于王艳萍啪啪，郭文贵扒灰，郭文贵音频，何频什么什么这个这个玩女员工，陈小平嫖娼，今天大家往回看看，大家数一数，大概1千1百个信息和推文里面，没有一条是真的。我们的悲哀是，现在没有任何人去来指证，这一千多个都不是真的，你是不是应该付责任哪。没有，大家只关注今天所发生的所有新谣言，没有人在乎昨天的欺骗。这是我们文化的悲哀，是我们华人世界的悲哀。在任何一个国家，你撒过1千多次谎，在短短的一百天里面，不可能没有人追究。



就是这样一个RL-PRG，就是这样一个扫地僧，还有这个西诺，韦石啊，这个李伟东，夏业良，就这些畜生的发出的信息当中，这么多是假的，一次次的造明镜的谣，明镜无动于衷，明镜以明镜是中立媒体不与别人缠斗，愿意看郭文贵与他们，坐山观文贵和博讯斗，也说白了，就是郭文贵和盗国贼的盗裱们斗。明镜想从中取得胜利。要置身于度外。这是事情的根本的开始，但是，7到8月份的时候，有一个明镜最核心人物之一，我今天不说他名字，啊，我会让，向大家未来知道这个人，给何频先生一个面子，何频先生现在是我最尊敬的人。也是我最尊敬的媒体。他非常之善良。而且，他对文贵的帮助，文贵终生不忘。



为了他，我暂时不说出这个人来。这个人就是到了香港去，和上海安全局接头的人。和上海安全局接头的结果是什么哪，孟建柱他的大本营和江家的大本营是在上海，就把当时北京市安全局和那个李东管的事，和上海安全局管的事合并为上海局管。也就是江家和孟家的大本营。由他们实施蓝金黄计划。特别是，当他们意识到19大确实可能要下台的时候，把全部的资源转回了上海。而且由孙立军从明控到暗控。绝不让习主席知道。决不让真正的中央知道。我绝不是拍习主席马屁。我在这儿说的话，我相信习主席身边的人会知道的。他们清楚我说的是真是假。



在这个会议上决定了肖建华的案子，郭文贵的案子，车峰的案子，郭广昌的案子，绝大多数都归于这几个人管，或背后控制。



那么对待明镜，明确作出了指示，必须叫以外打外。什么意思哪，就是以海外的这些情报的和沉默的力量，干掉明镜，收买明镜。这个上海见面的接受的任务，让他入股明镜，就是以外打外第一针蓝金黄，投资进去。通过他介绍投资进去。让他成为何频先生的合伙人和朋友。并带进更多合伙人进去。让他靠近陈小平，了解陈小平先生和何频所有的行踪。这个人是何频先生，陈小平非常好的朋友，过去两年来，这两个人呆的最多的一个人。这个人在香港接受完任务回来以后，完成了这以上的使命。



第二个使命给这人是什么哪，接近郭文贵，给郭文贵下毒，放监听器，放监视器，接触郭文贵身边一切可接触的人。然后了解郭文贵的身体情况，情绪情况，整个的资金情况，和家人情况，和所有朋友。这个人几乎完成了他的使命。



第三个，这个人要团结海外的他的民运朋友圈。像胡平，腾彪，李伟东，这个人跟博讯的韦石都有密切的联系。这个人要完成另外第三个使命，让博讯和明镜变成朋友。或者让他厮杀。



**20-25 林冲**

这个人跟博讯和韦石都有密切的联系，这个人要完成另外三个使命，让明镜和博讯变成朋友。或者让他们吃杀，变成朋友就是让博讯拿下明镜。互相吃杀让他俩全完蛋，后来他出来以后，江湖上出现了好几个奇奇怪怪的人，我今天不说名字，都是过去两三个月来突然出来的，反什么唐伯桥的，反郭文贵的，挺锅的，砸锅的，搞什么民主大会的，全部是他们计划之中。而今天没有出场的所谓的民运大佬们都一个个的被劝说，一个个的被蓝金黄，据我所了解，大多数蓝金黄成功。收钱，最傻瓜的就是刘刚，因为根本没有收什么大钱，都是小钱，在那块儿被当枪使了，钱都被中间人拿走了，据我所知，这个人就是搞定叫刘刚出来，这个人就收了20万美元，这个人在西雅图，啊，在香港，当时许诺是5000万美元，他最起码吞了1000万美元以上，这一千万美元他在不能跟组织上联系的刘刚，还有几个砸锅的人收了钱，这些人收了万儿八千，几万块钱，剩下钱全被这人收了，



这个人并且许诺陈小平保证9月份要么离开明镜，要么陈小平要辞职离开明镜，要么陈小平不再采访郭文贵，要么陈小平不再支持郭文贵，这三个目标。直到9月份我们天真可爱的小平同志，小斑马先生还晃晃当当的来，要继续跟文贵对话的时候，他都不知道，他一次次被别人劝说，一次次被蓝金黄都没成功，女色不管用，钱也没给他，也没管用，就是反文贵，这个这个，或者不支持文贵，或者辞职都没发生。还继续要采访的时候，而且何頻先生这位狡猾的豹子，也打盹儿了，也要继续采访文贵先生。北京火了，就上海火了，给这个人下了命令：马上叫他闭嘴，收声！否则你的钱有问题，你的计划有问题，你的生意有问题。



这个人开始大量的造谣，郭文贵要被遣返了，郭文贵要被遣返了，郭文贵现在被什么什么克林顿，布什总统联合写信遣返郭文贵，而且这个声音同时，大家可以往回看就知道，9.17之前和9.19之前，也就是说8月的，8.18之后是最疯狂的，所有的江湖谣言都和博讯如出一辙，如果小平和何頻先生你俩个看了文贵的视频，回去看看去，对对表。博讯，RL-RPG,扫地僧，还有当时江湖上出现了几个牛叉人转移文贵爆料视线的，几乎是一样，疯狂一般的，就是文贵要被遣返了，文贵要跑，文贵要完，文贵没钱，然后就是何頻小平谣言，然后就是郭文贵什么这钱那枪的都来了，最后9月7号我宣布我获得了政庇。从此，孙立军闭嘴，从那就消失，在这之前，孙立军经常跟我联系，北京安全部联系，公安部联系，一再说，文贵你没罪，文贵你没事儿。（助手地上小纸条，文贵低头看那字读鬣（lie）狗啊，）



**25-30 郭蝴蝶**

所以呢，整个的这个计划在那个时候，他们受到了挫折，疯狂了，在疯狂的时候基本上也暴露了，这个暴露的结果是什么呢？何频先生间接的拿到了所谓他们的投资， 一点点。中间人拿到了90%的钱，根本没给何频先生投资，何频先生还昏昏然之中啊， 那个时候开始宣布啊，你看那几段投资都是7月份，8月份开始的。这个时候这个何频先生，小平先生的朋友给上海局提出建议， 要想停下，啊， 这个9月份的这个爆料，那只有一个好处， 这个办法把小平家人抓了，把何频家人抓了， 他一定会闭嘴，而且他一定会拒绝采访。



这个人发的信息，我手里有，我已经获得了，他以为他的通讯方式很保密的，结果是何频先生受到的威胁没对外说，但是陈小平的夫人就失踪了。伟大的小平， 小斑马，非常可爱坚定的四腿颤抖的和我继续完成了那次采访，还故作镇静。 在这个中间我们还谈了许晴，还谈了他喜欢的什么婷，潘婷啊，什么婷啊， 哦， 梅婷，梅婷， 啊，实际上你说那都是玩笑啊。

大家还记住， 在这之前， 我曾经公开发推特给小平的夫人道歉说那都是玩笑，关于许晴。 殊不知道啊，这个中间，此人拿到了国内巨大的钱。 何频先生根本不知道，一个9月份的，919吧当时是，还是917？



917的直播让小平先生的夫人被消失，被绑架。何频先生的被威胁，从中间捎信，有条件的妥协，然后这位朋友还继续拿到了大钱， 继续在开始江湖上造谣。这个时候在我家里发生了发现了很多的监听器，监视镜头。那么小平先生夫人的消失是整个海外江湖的一个缩影，大家今天往回看，你们会发现每个出来发声挺郭，砸郭的过程当中，就是大家未来要学习，要了解，盗国贼们蓝金黄的手段和他们的阴险狡诈。同时，我要告诉大家的事情，上海这位朋友告诉我说，这个你一定让小平不要有任何幻想，一定要说， 一定要争取。这事不是中央的决定。 这就是孟建柱， 王岐山， 孙立军的决定，就是要实行他们的计划， 主要是保护这些传统利益集团，特别是江，孟家和王岐山家族的利益。



我也多次发信息给小平先生，啊， 小平先生赶快你一定要争取，小平先生说我们等待， 等待，从开始的沉默，侥幸到最后实在等不及，最后是在前天他发出的“致习近平先生的一封信”，结果发出信不到24小时就做出了回应， 就看到了这个他太太证明我在我家的录像，我和你感情不好， 你别联络我， 我被你做的事情感到害怕， 愚蠢的，至极的这么一个表白，实际上带有两层意思。 第一个，让习近平主席知道这事没人绑架她， 是她两口子感情有问题，第二个就是要证明，向全社会， 向美国关注的， 驻中国大使馆的证明他老婆跟他是个人感情问题，根本没有失踪。那么在这个视频当里边，你们再往回看看。 我的合伙人曲国姣在香港被绑架走，当我们要向香港政府，香港警察局要曲国姣的时候，曲国姣女士也录出了视频， 我在家呢，我特别好



**30-35 星月**

旁边还放着可爱的小熊猫，我觉得他现在应该放个小斑马，特好熊猫和斑马。然后我的曲国娇女士还说：“我又上当啦，我在家可好了，我在我家呢，我啥事没有，该吃吃该喝喝，啥事不往心里搁，但冰箱门被堵上了啊，你们去看看曲国娇发出的视频是谁发的？RL-RPG扫地僧，所有RL-RPG转出的发出的各种视频和陈小平夫人发出的的视频几乎时间，背景，语境和语句都是一样的。那么他俩再往回看4，5，6，7月份和我们爆料最关键的时候是和谁一样的呢？贯军，刘呈杰录制的那个假视频，假贯军，假孙姚都是一样的。然后再看最早的VOA事件4.17马健副部长录制的视频和马健副部长公开的视频，然后是那个曲龙被放出来曲龙录的视频，然后是所有的东部的时间和手段都出自一个人，这个人是谁？



孟建柱，孟建柱下面执行人是谁？北京安全局局长李东，公安部副部长孙立军，然后所有的媒体操作者全是吴征。也就是所有过去反盗国贼这些行动当中的整个案子的处理，和相关人对我们的打击和蓝金黄的计划制定和执行者全是由孟建柱和王岐山制定，然后由孙立军，李东和吴征来执行。一个手法，一个语境，凡是在我们要说话之前进行这样的电视视频，而且所有对外发出的信息只有三个渠道，博讯，博讯包含了韦石，西诺，李伟东，夏业良，然后胡平接应，张力凡接应。然后就是RL-RPG扫地僧，我跟FBI的人谈过，他们非常清楚他们在干什么，而且这两个信息里面竟然爆出FBI人的名字，我都不知道的名字他们能爆出来，这说明什么？RL-RPG扫地僧和博讯是一伙的，他们有侦察美国FBI人员名字的能力，



这个推特信息和账号都是博讯同时控制的，他们和吴征，孙立军，李伟东，还有李东，孟建柱，王岐山，周亮一起控制的，这是两个国家之间，盗国贼之间的联系，大家往回看一看一切都证明了，如果谁问郭文贵要证据，这就是最好的证据！这位去上海领任务的何频先生的最亲密的朋友，也是重中之重的沉默的这个里面的参研人，他的使命还没有完成，就没让何频倒下，没让陈小平倒下和闭嘴，没让明镜和博讯之间变为一家，没让他两家集体反郭。何频先生是非常了不起的，不管这个人怎么戳到，何频就是不采访郭文贵但没反郭文贵也没害郭文贵，甚至没有被他挑拨让陈小平离开，一度时间是有这想法的，让陈小平保住了饭碗，



陈小平这个小斑马很可爱的，在这个豹子面前低下头来忍着活着，与豹为生旁边还有猎狗掏他的肛，陈小平不容易，天天还要回家在被窝里流眼泪想着自己的妻子，还得忍气吞声。这就是真实的故事，但是盗国贼不会停下来，因为明镜是他们的威胁，何频是他们的威胁，陈小平是他们的威胁，博讯拿下明镜那是他们未来可以继续像博讯一样，大家回头看看博讯报国的这一年二年的新闻，你们能够找出一条是真的吗？胡锦涛被抓了，温家宝被抓了，郭文贵在张阳那拿了200杆枪和一千万美元，郭文贵在安邦拿了几千万美元，头两天又说我给班农三千万美元，又说我给他投资了，大家去看一看去，博讯有一条是真的吗？他为什么不报一条是真的呢？



**35-45 小城故事**

他就是要把所有明镜，郭文贵和盗国贼所有斗争的人，包括海外支持文贵的人彻底地歼灭。我今天有一个呼吁：**这个李伟东在美国的民主基金会里面干了很多坏事，而且他拿着几十万美元，所谓的“民主基金”骗了美国政府出了一个小杂志。他和夏业良最近老是到民主基金公关，正在对所有人，包括胡平啊，经常去啊，又吃午饭又啥的。我建议所有有良知有勇气的战友们先帮文贵一个忙，全世界援郭会的人向美国国会的民主基金会写信。最好一个战友写两次，写英文的，发****E-mail，检举揭发李伟东，韦石，夏业良和胡平的罪过。让美国民主基金会查清楚李伟东到底是什么背景。为什么美国民主基金会一年要给他几十万美元？我求求战友们，今天是我第一次向所有战友们发出了（请求）咱们一起干一件事，第一次！千万不要懒，要行动！不要在推特上发那些牢骚满腹的东西，没必要。这个李伟东就是和何频先生这些朋友之间有密切联系的人。**李伟东和夏业良和胡平已经把一个我们真正的民主战线的朋友进行了重大伤害，使用的办法就是写匿名信游说民主基金会。所以这是我想所有战友们发出的一个请求，给美国民主基金会和国会山的人写清楚，调查为什么要给李伟东钱，李伟东在中国什么背景？



小平老婆的事情，我希望你们每个人信上都要提到，替小平老婆发声。不要学何频先生，以所谓自私的媒体立场，那是骗人的。媒体哪有一个中立的立场？相信媒体中立的都是脑子有问题的。何频的自私你们不要去相信那个。你们要大胆地在信上为小平发声，即小平夫人被绑架，这是对全世界媒体人自由人的威胁。这事大家要为他发声。这就是今天我发出第一个要求，为小平夫人发声，不要发牢骚，要行动。要叫美国民主基金会为什么李伟东胡平夏业良他们骗取民主基金会一年几十万美元，实际上是给中国共产党，中国的盗国贼在工作。他们在干着伤害美国民主，伤害中国人民安全的事情。同时大家记住，关注何频和明镜的麻烦只是刚刚开始！大家要相信何频先生，相信明镜，相信小平先生。



我们绝对要用生命呵护他们！因为他们是真正的讲良心的有理想的媒体。大家从小平夫人的失踪，从何频先生顶住的压力，从明镜受到的威胁，就应该感激尊重他们，无条件的。而且要保证他们不被博讯给吃掉给灭掉，被盗国贼的挑拨离间给分化掉，不要被盗国贼派出的代表把明镜给毁掉！这是今天我要说的关于小平为什么被绑架的前提。那我为什么要昨天发信息，说是“二娘”呢？我告诉大家，当时小平夫人的专案，所有联络的代号就叫“二娘”。上海话咋说我不懂啊，就叫“二娘”。抓捕小平夫人之前的时候，有各种的直接游说，各种的利益诱惑，只有小平先生知道。最后是小平同志不从，不从啊，小斑马完全不同意和猎狗合作，猎狗开始套缸，就是这么简单的原因。



所以说他老婆代号“二娘”的案子是上海局管的。现在海外砸郭反郭的力量事实上就是中国盗国贼的核心头目。再反过来我告诉你，为什么小平先生给习主席的公开信不到24小时他们就做出反应呢？我可以负责任地告诉大家，因为这事真的习近平主席不知道，他也不可能知道这事。但是小平同志，小斑马做出了反击之后，他们害怕了，担心习主席身边的人来问这事，他们演出了这种又是自欺欺人的，贼喊捉贼的丑剧。



另外我要告诉大家的是，上海的朋友跟我说，其中有一天真的是孟建柱在最后一次向习主席报告几个敏感案情的时候，其中三个案子。第一个报的是车峰，给车峰，我的好朋友，戴相龙先生的女婿求刑八年。习主席看了看，没说什么，推回去了。给他的员工有些求刑三四年。当时专案组和孟建柱就说，给车峰要再求十五年，说明习主席不满意。我说这话是真是假只有习主席知道，孟建柱知道。看我说的是真是假。



第二个案子肖建华。肖建华的案子，绝大多数的员工要求全部都是判轻刑，三四年五六年，就是赶快判。然后呢，案子在一定范围内结束。肖建华给他来个无期。习主席看完以后就表态，肖建华要照顾好他，（因为）海内外影响；这些员工赶快判。说白了就是你员工闭嘴在这儿待几年，肖建华也别死，照顾好他。



第三个就是郭文贵的案子，对郭文贵家人的案子求刑，都是很重的。但是最后，郭文贵的哥哥是没有在里边的。最后是郭文贵的案子确确实实被定为实刑，我哥。这是王岐山孟建柱设计的一个陷阱。为什么呢？大家看到这里头的猫腻了没有？车峰的案子，车峰本人就是被王岐山和孟建柱陷害，因为和戴家戴相龙先生的历史恩怨。还有车峰和这些盗国贼家人的关系，知道太多，所以灭口。那么判八年是不够的，在里边呆着吧。 第二个核心是在哪里啊？肖建华的案子，肖建华进去不到一年，他的员工几乎全判完了，都是三五年五六年。就是三五年五六年你别出去说话，然后你就可以回家了。



肖建华给他死缓，你甭出去了，在这儿养着你。但是肖建华的钱去哪儿了？习主席百分之百地不都清楚啊！就说这平安的股票，他买的时候四十块钱一股，是通过泰国正大来代持的，谢国敏，第一大股东。现在是八十六一股，仅此一样就赚了几百亿美元，更不用说包商行，哈尔滨商行，也不说中泰信托，更不要说新华信托，更不要说上海黄埔几十家上百家的企业，上万亿啊！王岐山孟建柱迅速地把肖建华的资产，在给习主席报告当中捶胸顿足说肖建华有多坏多危险，抓他抓对了；然后这些资产怎么没收怎么处理，怎么还贷款，怎么销毁金融票据，事实上好东西全被人家拿走了。从这件事上看出来，习近平主席真的就是这些人的傀儡。他绝对没控制中国局面。他要控制中国局面，他就不用每天那么害怕了，他也不用每天玩军队了。



从我的案子（看），他们是要把我们老郭家的人全灭掉。所有车峰的那些钱他们是想拿走。肖建华已经完成作案了，这些都被习主席完全没看透。那为什么这些事情要做成这样呢？有人告诉我，有人在给明镜，给小平释放假信息。说小平的夫人是谁抓的？是习近平让抓的。头一段时间，小平先生身心不移了，甚至何频先生可能都身心不移了。但是小平同志推出这个24小时推特之后，



**45-50 天亮了**

马上就得到了盗国贼的呼应，证明了什么呢？证明了王岐山、孟建柱都是以案办案，把案子都报到习主席那去，让你做决定。但是下边具体得罪人全是你的，钱全都是我们的。凡是对上海帮，王岐山、孟建柱有威胁的统统地都灭掉。然后黑锅让你习近平背着。连陈小平如果不是推出这个推去，得到关注，小平就恨的是习近平，他不恨孟建柱，他不恨王岐山。明镜何频先生就怕说孟建柱，因为有说客啊，在他旁边呢。



所以大家从何频小平先生身边的一系列事情能看到了这个核心，为明镜这几个月的状态，和小平的事件，和上海帮之间，权利转移到上海本部，一国中之国，一国两府，真实的本来面目。国中之国，党中之党，一国两府。上海和北京完全两个中心。真正的核心绝对不是习近平主席，绝对不是。你可见就这件事情上都这么简单，这么样的事情他都能做这样的手脚。而且能把海外八个伪类煽乎起来，大家想过没有，想象李伟东是跟谁共事？是胡舒立。想想这个西诺是反谁的，是反习主席的。想想韦石报道的都是报道习主席家人不好的。报过王岐山吗？报过江家吗？不敢！这八个伪类报过孟建柱吗？他敢吗？他不敢！那是他真正的老板。这就可以看得出来，这里面有多么必然的逻辑。



大家可以看清楚了，接下来的事情就会看到，明镜即将进入到更加凶险的时刻。小平的夫人会放出来，但是会将被控制住，然后会跟你演真离婚，真分手的戏。一定是这个结局的。因为各方施压，习主席的那边会问，你们怎么打着习主席来搞这事，肯定是这结局。上海这个朋友告诉我，就很简单，头两天有些人在饭局中很高层的领导，他在北京和这些老同志吃饭的时候。中间一听就听得出来，这是习主席定的，那是习主席定的，什么都是习主席定的。今天的中国的政治形态，已经非常分明的带出来了，谁是上海的中心的人，谁是北京中心的人，谁是习主席的人谁是江主席的人，谁是曾主席的人谁是王岐山委员的人，谁是孟建柱的人。大家可以很快看清楚。



接下来我们说第二个故事。跟这事都是有密切联系的。那就是到底当年谁策划了在纽约时报报习主席家庭料的人，这个事都是跟这都有关系的，大家请看这个简单的资料。



[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-xM7SiuzX5M4/Wl2SfT6H2lI/AAAAAAAABY8/FMv9umfNFCgh7LHD6xHJv2kow1qWx-D3ACLcBGAs/s400/0115-1.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-xM7SiuzX5M4/Wl2SfT6H2lI/AAAAAAAABY8/FMv9umfNFCgh7LHD6xHJv2kow1qWx-D3ACLcBGAs/s1600/0115-1.PNG)







洪宁先生大家看一看，这是王岐山先生的老婆的亲侄女女婿，已经过世了，他的妻子叫刘新阳。2005年他从瑞士信贷第一波士顿董事总经理，然后去了高盛高华，高盛高华是第一个证券公司被外资控制的。那当然没有王岐山的帮助是不可能的。然后2010年成为高盛全球合伙人，全球啊，同年农业银行在香港和上海上市。融资数百亿美元。《华尔街日报》援引洪宁在高盛同事的话称，洪因为在农行IPO所做出的”突出的贡献”而得到高层的称赞。洪宁妻子为刘新阳。大家记住啊，他是王岐山先生的老婆的亲侄女婿。​​



**50-55 XX 某某**

洪宁先生 大家看一看啊, 这是王岐山妻子的亲侄女婿, 他的妻子已经过世了叫刘新扬. 2005年他从瑞士第一波士顿董事总经理, 然后又去了高盛高华, 高盛高华是中国第一个证券公司被外资控制的,那当然没有王岐山的帮助那是不可能的, 然后2010年成为高盛的全球合伙人,同年农业银行在香港和上海上市, 融资数百亿美元. &lt;华尔街日报&gt;援引洪宁在高盛同志的话称,洪宁因为在农行IPO所作出的"突出贡献"而得到高层称赞.



大家记住啊他是王岐山先生老婆的亲侄女婿.刘新杨的老公,大家在看到他是农行上市, 农行上市是谁呢? 农行上市是当年的项俊波, 就在农行上市的时候项俊波得罪了王岐山. 因为这个项俊波亲口告诉我说: 王岐山早晚是他最大的死敌, 早晚要灭了他, 农行上市, 我在香格里拉饭店,在香港,我的合作者一共投了38亿美元,我们所有合作者. 我们本来想多买一点的时候,最后他们说, 这是洪宁,是最重要的老板,



洪宁的背后就是王岐山,而且说王岐山非常恼火,骂了项俊波多少年, 说"走着瞧",那意思就是不听洪宁的. 洪宁当然是高盛,高盛王岐山的大本营啊,所以你看看在农行上市这件核心的事情上, 还有一个跟习主席的家有关的一件事,这两件事是项俊波得罪王岐山的根本原因, 也是当时十八大的时候项俊波被定为证监会主席, 最后王岐山反对, 当时已经副总理了, 马上贬为保监会主席,这些故事未来我都讲, 只有王岐山才知道这个事情是真是假,只有洪宁知道是真是假, 只有习主席知道是真是假,俊波先生亲自跟习主席见面的时候把这些一切告诉习主席,习主席啥话没说, 拍了拍项俊波的肩说:" 行了,我知道了".这个习主席都知道, 我说这个动作习主席本人知道是真是假.这件事情说明了什么? 王岐山是有仇必报.王岐山是只要得罪他家人门, 非灭不可.但是接着往下看啊,

[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-erTLkn4Zb7k/Wl2SyFA2YsI/AAAAAAAABZA/XOSaO_n0wSQL8Q033CYl_awl2a4XSIPZgCLcBGAs/s400/0115-2.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-erTLkn4Zb7k/Wl2SyFA2YsI/AAAAAAAABZA/XOSaO_n0wSQL8Q033CYl_awl2a4XSIPZgCLcBGAs/s1600/0115-2.PNG)







大家看一看洪宁是作为姚依林的亲属出现在央视. 看一看这不是开玩笑的,就是真的.



咱们再说说高燕燕,



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-pL35v08tUtQ/Wl2S9J_SboI/AAAAAAAABZE/QK47KBYVbJszyIQ7lCmxBaC9C3yvDyougCLcBGAs/s400/0115-3.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-pL35v08tUtQ/Wl2S9J_SboI/AAAAAAAABZE/QK47KBYVbJszyIQ7lCmxBaC9C3yvDyougCLcBGAs/s1600/0115-3.PNG)





这个高燕燕了不的了,了不的了,太厉害了,这个高燕燕也是相当的漂亮.听说很性感,听王岐山本人说很性感.他比较喜欢圆脸的女人,确实越看越是这么回事.你看她是什么身份,大家要看到的事情她是真正的身份,她是中投的创始人,中投的创始人呢,中国投资公司的国家公司创始人,她是以什么身份当年加入中投的,她作为王岐山先生的全世界都知道的情人.而且这个高燕燕一女侍两夫,一个她王监军.一个她王将军,一个王岐山,我发现她喜欢姓王的,这个女太享福了,我发现,不简单,一定有过人之处啊,你看看她是什么?



她是西安出来的,王岐山先生是在西安博物馆,两进两出.西安的很多情人,都是发生在西安,然后从西安到了美国美利坚大学,这个不是什么了不起的大学,获得硕士学位.这都是拜王岐山安排,一个女的能够和将军睡觉,和常委睡觉,还能到美国去读书,这真不是一般人物,然后又创建了中国投资公司,中投.这是何方神圣啊,世界上也没有几个人了,跨几界都,跨党界,跨军界,还跨美界.不但如此,大家看到她又加入了美国最牛的最成功的叫Blackstone,大家看到了,而且是什么:董事总经理,你看介绍她的时候非常有意思,一会儿大家看到的是,她介绍她的时候,除了介绍她的医疗行,她是专门做中国政府公关的,还有一条大家看一看曾参与创立中国首间投资银行,中国国际金融公司,为多家企业的首次公开招股提供金融顾问服务,金融顾问服务噢,counselor,这在美国都是搞公关的,全是有关系的,中国航空工业第二集团公司,还有一个中国农业银行.也就在中国农业银行王岐山先生的情人高燕燕,洪宁,他的外甥侄女婿俩人,咱先说这两个人,其他还有好几个呢,攻击;



**55-60 疯狂city**

看着项俊波，你说项俊波有的活吗？除了在农行他送给人家王家，那就不可能满足。你想想这个女人在床上告他的状，洪宁回家告他的状，刘新扬告他的状，你说项俊波不死怎么可能了？所以项俊波有一次，我跟他见面就几次吗，有一次吃饭的时候，咱俩正好喝点酒了，汪汪地哭，哭啥呀，他刚回老家做了个风水的事，风水大师给他说，你凶多吉少，害怕。那你指的凶是什么？他说老王非灭了我不行。那时他已是保监会主席了。在这个中间我听到过两次打电话，是谁啊？安邦吴晓辉，还有他的一个总经理，姓周的好像。那训那个项俊波真像训狗一样，嗷嗷地叫。那就骂，骂骂唧唧。那时候安邦还没出名了。这个项俊波那时已经意识到早晚一天要死在王岐山手里。他原话说，那高燕燕骂我指挥我就像把我当畜生一样。他说她凭什么对我这样，你不就是跟人家上床了吗？然后这个洪宁完全指挥他，他就没法活了，他说那就把农行给他们算了。而且项俊波这个小秘书，特别特别的傻，一个傻孩子，非常傻，然后在旁边给他出这出那主意，听着都荒唐。



你看他秘书，项俊波不出事都不正常，太无知了。我看到那一幕以后，我说老项我以后真的不能再和你见面了，我真发现你早晚的死在这个老王手里。你不了解老王，老王是有仇必报的人，一定会灭你全家的。后来是项俊波的女儿在纽约读书，哦然的一次，哦然的一次阿，是跟高盛的高管吃饭，人家高盛的高管提到高燕燕的时候，那个表情，然后就把他女儿吓坏了。本来想攻攻关，也想到高盛去干两天的，结果吓得不敢了。为什么？人家对高燕燕毕恭毕敬。这事让项金波知道了，不敢让她上那儿去了，想也不敢想了，还有当时一个政治局委员的女儿也在场。所以这些事情大家看到洪宁和高燕燕和王岐山的关系，以及中投的关系，以及人家控制金融界的力量，以及和项金波在农行结的怨，项金波当时，王岐山原话就说你别以为你跟老习认识我不敢动你，你俩老习认识我也能灭了你。他被定为习的人，后来一再在习主席挑拨离间，习主席不认，不上这个当，但到最后，王岐山还是像那个鬣狗掏缸一样，还是把项俊波的缸给掏了，必须掏掉，因为他对他有威胁，掌握他的东西太多了。如果今天的赵乐际书记，如果习主席你们找找项俊波问问这事存不存在，如果要是郭文贵有1%是假的，我拿头试问。我今天不说那么多，看下一节。



[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-qWMMzZwUQho/Wl2TJpo3uiI/AAAAAAAABZM/SXhX2-LK9c4yieloPCFXDvkE30tvLKilwCLcBGAs/s400/0115-4.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-qWMMzZwUQho/Wl2TJpo3uiI/AAAAAAAABZM/SXhX2-LK9c4yieloPCFXDvkE30tvLKilwCLcBGAs/s1600/0115-4.PNG)







大家看看这个，2007年5月，我们正在筹备中的中国财富资金，中国人的钱啊，中投公司投了30亿美元，以29块6的股价收购黑石集团，blackstone,一亿股没有投票权的股份，许多于黑石总股份的10%，投进去了。今天多少钱了？今天的黑石的股票应该是35块钱，看看奥，我刚才查查，35块钱，35块39。2007到2018年，11年，增加了5块多钱，咱就说6块钱吧，6块钱一年大概5%，4%到5%吧，投了30亿美元，到今天这个中间一度浮亏50%。当时被全世界笑话，当时那个30亿美元，那可是天大的钱，还在筹备中的就过去了。最可怕的事情，中国财富资金当时是谁啊？就是高燕燕说了算。



**60-70 令狐冲**

而且很可怕的是还竟然宣传。大概2012年。黑石的Steven,在中国说已经有百分之50的盈利。开玩笑，那个时候是王岐山最火的时候，是中国媒体要报道中投基金，因为审批，有四五个项目没过关，然后审查股东不严厉，监督投资去向不明确，有重大责任的时候，站出来说话。这种把中国人当猪狗，公然盗取中国财富，这种行径，然而掩人耳目满山过海。大家往回看一看，任何一个有良心的中国人请问一问，为什么高艳艳能从黑石能盗取中国主权财富基金，为什么能盗取这么多基金。为什么洪宁又到高盛，他们的脑袋长了三只眼？他会飞？他有超人的本事？猪都知道为什么，不就是你王岐山家族吗？不就是有利益交换吗？



这钱是中国老百姓的钱，我就我就在此告诉我们所有的草根同胞们，我们杨改兰的家人们，人家一把就拿走三十亿美元。然后还骗你说，赔了钱是你不懂，实际上你赚百分之五十。可今天已经是十一年过去了，大家看看投了什么钱，悲哀不悲哀？而且2017年五月份，竟然要投英国的，又买了黑石基金的150亿美元。又要买英国的，在黑石手下买。大家回头查一查，海航有多少资产，多少钱是买的黑石的资产。然后又迅速卖给海航，包括酒店，简直疯狂。然后金融时报又说什么，150亿美元买黑石名下的资产，交易者又是谁？又是高艳艳。所以大家现在要看到的事情，高艳艳的出手动辄150亿，在2015年30亿。



伟大的习主席，伟大的中国共产党，这就是咱们的初衷吗？这就是我们党真正的是国际化吗？这就是要说实话吗？这就是我们三个代表吗？这高艳艳洪宁王岐山家代表了我们所有人把钱都送到美国来，直接从国库拿钱，这不是盗国贼吗？这个公司，2012年成立的伦敦公司，2012年啊，王岐山当常委的，这是干嘛？这都是先由人家去买，买完他再高价买回，中间洗钱呢。不但洗钱，把中国老百姓的钱拜拜从国库拿出去，大家看看2012年发生了多少事情。2012年的十月份应该是18大。这个18大开之前有一个很重要的事情，是谁报道了习近平家族的财富?这个作者呢也是我的朋友，叫傅才德。



傅才德2012年6月份就发表了一篇习近平家族财富的文章。这位傅才德的老板是谁呢？Amanda, Amanda是谁呢？就是VOA现在的总裁，VOA就是郭文贵直播的时候给断播的这个人，大家知道这只见的关系了吧。当时她实在彭博社工作，后来是中国政府施压，这是傅才德先生原话告诉我的。他们当时被叫去，说是你们不能报道习家财富，不然你俩会怎么样怎么样。然后他们最后还是爆了，为什么呢？不时他专业也不是他公正，因为有人让他爆。



香港的三个女的，其中一个叫安丽的，另外一个姓傅的女的，亲手交给了傅才德的文件。这个人是谁呢？实在广东当年王岐山当副省长的时候，是王岐山处理广博头特产事件的重要人物。三个人在香港交给了傅才德习家财富的所有资料。这三个女的最主要得了联络人胡舒立，胡舒立最好的关系人也是Amanda。大家看明白了吗？Amanda是写报告的核心人物，她下面领导人是傅才德，傅才德在Amanda的指挥下，在香港拿到了这个东西。我手里都有录音，当事人我都已经了解完了，我接下来都会公布。从这几个给予的资料来看，傅才德Amanda是王岐山操控的，同时在这个时候在18大召开以前推出这篇文章。然后在2013年出，就是西诺，原名熊宪民，是上海局的人。



[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-Lt7mKgUpdGM/Wl2TVNqUlnI/AAAAAAAABZQ/OLOWyav9pGUhbjT8oMGf4pxnEPVuV4ZaQCLcBGAs/s400/0115-5.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-Lt7mKgUpdGM/Wl2TVNqUlnI/AAAAAAAABZQ/OLOWyav9pGUhbjT8oMGf4pxnEPVuV4ZaQCLcBGAs/s1600/0115-5.PNG)





当时已经开始筹划在香港，当时不叫习近平的情人，叫习近平在福建的时间，这本书已经开始撰稿了。实际他是上海局来工作的，而且熊宪民在博讯网工作的时候，大家查查那段时候的文章，大家可以看得出来，熊宪民干的所有的事情，不容置疑，他百分之百代表了共产党的情报机构。2013年年底的西诺和美国的各个的重大媒体同时联系。还有另外一个时间，报道习的家人其他的资料，也是和美国的一家媒体。这家媒体现在我不能说，这家媒体过一段时间会出报告。说当时在2012年的6月份到11月期间他们收到了关于习家的所有东西，经过他们核实，只有一小部分是真的，绝大部分是假的。但是那些假资料的来源就是胡舒立，但是这个大媒体会公开出来报道。所以看一看，这个熊宪民叫西诺的人，他的联络人是。吴征最早威胁我的时候，和最早认识我的时候，替我在博讯删帖的时候是谁啊？就是熊宪民。



我当时真的不知道，结果有一天我喝了酒发神经发了一个微信，结果旁边有一个上海来的安全局的哥们说，哎呀西诺就是吴征。后来我发现上海的哥们就是来错误的引诱我来了，这个人也是吴征过去的朋友后来为敌了。那么吴征刚开始来联系我帮助我在博讯删帖。而且这些所有的信息跟谁有关系呢？就是西诺介绍了叶宁律师，又介绍了一个叫David的律师，代理了令完成政治庇护的案子。大家看看啊，西诺和吴征这么近，吴征要弄令完成，他帮他找个律师还搞了政治庇护，最后是还不让令完成回去。



但是吴征要在孟建柱王岐山习近平那说我没能把令完成弄回去，郭文贵能把令完成弄回去。这演的是无间道啊。所以熊宪民写这本书吴征肯定知道。熊宪民写这本书肯定是跟当时爆习主席料他是有关系的。而且要3本书，这本书没出来就把铜锣湾书店给搞惨了。铜锣湾书店到底是怎么跟西诺联系的？中国专案组和习主席你们能好好看看，最好习主席你能找专人好好去核对一下相关人。我向你们保证，所有重点你们都不知道。因为办案人是谁？孙立军，李东。这就是习主席最危险的地方，一切公检法，政法委，都在上海帮控制之下，情报部也在上海帮控制之下，你不可能得到真相。



**70-75 小伟**

所以这大家看看纽约，这个在纽约的这个这个情报网，博讯网委实西诺，攻击文贵从什么时候开始的。你们看一看也很有意思，就是我和孟建柱，和王岐山他们追杀我的时候，然后要让我去找令完成的时候，然后是要让我回去作证马建，向我手里要是否拥有他们的性爱视频和丑闻的时候，开始西诺攻击郭文贵和律师。这个过渡期就是2014年12月16号，到2015年的1月10号抓捕我们家人。大家看看，回头看看这个网站时间，再看看西诺熊宪民在美国的所作所为，和他一概的这些混蛋谣言，没有一份是真的，从一开始什么谢健生，谢健生是认识郭文贵20年，大家知道这是胡说八道，什么郑建普也认识郭文贵几十年了，从这些一系列的开始，都是上海局孟建柱，孙力军，和李东北京局局长，以及当时的傅政华是在旁边儿是国内办案，他们是海外办文贵，这个开始。看下一个。



[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-y0LkVDojNv0/Wl2TkOKqrNI/AAAAAAAABZU/BTQ92JUtzr013iHLQfLNkRY--r-O3rG5QCLcBGAs/s400/0115-6.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-y0LkVDojNv0/Wl2TkOKqrNI/AAAAAAAABZU/BTQ92JUtzr013iHLQfLNkRY--r-O3rG5QCLcBGAs/s1600/0115-6.PNG)







什么时候开始的，铜锣湾事件，一直从2014年，这个事情没出来，是什么情况下才弄出来的呢？大家看一看这个西诺的寻求政批的政批的文件，和政批他已经被拒绝了啊，这个熊宪民。因为现在美国的情报部门正在查他，啊，都在查他。我刚刚几天前刚跟有关部门去做个证啊，刚刚做过证。这个熊宪民是不能让他跑掉了，他绝对不能跑掉。这个人的出入境和他过去的经历，他很多是假的，这回我才知道，是假的，假信息。他的儿子家人，他都提供了假信息，就这一条他就进监狱，还有吴征给了博讯46万美元，当时46万美元是吴征把这个票据给了我，而且说出了，写了证明说这个钱，实实在在就是给博讯删帖的，啊，这个删帖的东西给我了，由于当时吴征骗了我，啊，有一个中间的朋友，说只要你不要再曝光吴征啦，这个东西呢，就给你作证，你也别再提啦。



我完全相信了吴征，结果相信完吴征了，吴征最后大概知道，又开始在美国全力以赴策划了反明镜，用博讯反明镜，干文贵，到美国政府游说的事情，说这是个绝对的骗子，我太天真了，我相信了这个吴征。这简直是世界上最恶心的骗子，那么这个时候呢有一个事情发生是很重要的，2015年10月期间，香港铜锣市五人失踪，但这是之前是很多人被抓的，很多人是被查的，谁提供的信息啊，全是西诺提供的信息。西诺在这个时候又同时和财心眼的一个，正儿八经的，叫做向习主席，向孟书记，向王岐山献礼的大戏。这场献礼把整个香港的基本法给毁了。香港人就从那天起走入了黑暗的长夜，就是公开在香港，把人家铜锣湾事件人给抓走了。不但抓走，也让人家出视频，也让人家说我没事儿。



大家也看到，跟陈小平夫人事件同出一辙，手段一模一样，瞪眼说瞎话。让人家消失，绑架人家家人，不允许说话，打压你的员工，封掉你的资产，这个时候，是真正的开始了中国最黑暗的时代。公然的，一个是这个事件，然后是肖建华再被抓。这所有的出手者，全是王岐山，孟建柱，孙立军和傅政华，这几个人是把中华民主，这个国家，推向以黑治国的一个最黑暗的时代（诶，开始吧），最黑暗的时代。这几个人向中。。。（屏幕：直播被骇客攻击，重新连接中，请稍后。或许是自己踢到网线）



**75-80 许小仙**

所以呢我接着给大家说的事情啊，开始了吗？呵呵呵这就搞笑了，这个盗国贼很厉害啊，那么这个事情呢，说明了什么？我们现在要我今天讲这一段的时候呢我希望大家看到，无论明镜的陈小平夫人的失踪事件，铜锣湾的被绑架的事件，以及中国过去五六年发生的这些事件，主导人就是孟建柱。孟建柱和王岐山是中国过去五六年黑暗的开始，他们最害怕的就是我们揭发，王岐山、洪宁、高艳艳、贯君刘程杰和孟建柱掌控中国，以及实际上他们当初的南普陀计划。当时十八大很清楚定义的，就是让习主席上台，然后实际控制，然后再给他换掉，就是制造他家族的经济丑闻，他个人的性丑闻，让他在没有成熟，有团队之前把他换掉。换掉谁就是王岐山。



当时很清楚，就是当时孟建柱要不要进常委，要不要进政法委书记的事情吧，上海决是不妥协的。今天的郭声琨先生上去了，那百分之百是曾家的人、江家的人的，那是孟建柱绝对不能让步的，必须是要当他接的，事实让习主席这几年看上去他做了很多事情，不过是 给利益集团打工。他侥幸地逃过了一次一次的暗杀，和一次一次政治的图谋，但是他背负了中国历史上最大的包袱，就是清党，所有的江家和过去利益集团就是要鼓励习主席，要清党。



亲党就成了党内百分之九十九的敌人，人家记住你亲党，从严治党，人家就把所有的对手全干掉了，同时让你成为了全党的公敌，而且让你自己永远沉在被怀疑之中，而且他们用了海外上习主席绝对无法染指的情报力量上，博讯呐，雄县名呐，海外不知道名字的有些什么胡平呐，八个伪类，那都是小人物，背后的大佬都没出面。这才是核心，这才是中国真正的政治的真相，然后让党内人恐惧的时候，在军队就出现了个个的恐惧效应，叫寒蝉效应，这个朱永康有一次在这个饭局上说，如果这个习真要清党，它就会产生寒蝉效应



**80-85变形记**

这一个屋里边二十个人，你打一两个人可能别人不说话，当你打五个人的时候也不说话，但当你打超过十个人（一半）的时候，一定群起而攻之！”这是周永康在一个很小的饭局上，还没抓进去的时候说的话，所以他认为习不会对他动手。结果人家利用他，也一样的，把这些人都抓了。该不该抓？都该抓！（百分之）99都该抓。你为啥只抓他呢？！我们坚决反贪官，但是恨的是不公平的事：以贪反贪、以黑反贪！以贪反贪、以黑反贪的结局是什么呢？非常清楚大家看到了，就是铲除异己。如果你铲除的是习近平异己，对习主席有意义啊。现在铲除的是上海帮的异己，都是灭口。



今天从此往回看，大家能看到这些荒唐的闹剧背后的真相。上海这位朋友再次向我重申，说“就是上次你那个事情，你很多话没说明白，我知道你啥意思。我上回点到为止的事情，就是说，说孟建柱书记还会继续发挥作用是习主席说的，王岐山还继续当副主席继续发挥力量，这是谁说的？是王岐山的家人在餐桌说的，是孟建柱的旁边人在桌上说的，他（们）想做什么？他（们）想在接下来的几个月之内，要继续影响在党内他们所有的弟兄们、同党们，他们会继续有力量，而且打着习主席的名义来威胁他，来团结他们。



保护什么呢？保护他们在几个月以内，要大量转移的他们手上盗取的国家财产。要像海航一样，一次次出来什么几大银行继续支持贷款，海航继续收购，海航资产正常。让海航完成把钱起到他们腰包里面，要沉船逃跑的计划和争取时间。今天大家再往回看的，当时我刚开始爆料，陈峰说郭文贵说的都是假话，还有那个流氓李也不是说郭文贵百分之九十九都是假话，事实证明了没有？还有过去那些伪类们说郭文贵出证据，你们还要证据吗？海航今天是多么的不堪啊，在全世界人人喊打。（曾经）猖狂到全世界都以为是他们的美国局呢，美国的国家成为他们的一个局。



在海航的陈峰王建办公桌上，要投资美国的局，美国只是他们的一个局，欧洲局，非洲局，日本局！在他们的视野里面，这个世界都是他们的了。海航到了卡塔尔去，跟卡塔尔说，我不但卖给你们武器，我们还给你安全给你未来；到伊朗去，大量的行贿，给伊朗的官员、伊朗的军人。接下来伊朗、土耳其和卡塔尔这些国家军人和政府人员，通过海航受贿将是巨大的灾难。那么海航当时的这种嚣张和傲慢，就是王岐山和孟建柱和江家的老集团势力认为海航不能倒，而且十九大王岐山和孟继续控制全局。



这是为什么十九大之后，突然间海航转变了自己的方法，开始抛售资产，被国际上有良知的人所抛弃。因为他们发现，对习主席的再次的欺骗，和达到的盗国目的，以眼泪和忠诚，以来维护咱们党的利益和习主席的安全为名的幌子不灵了。但是他们始终害怕，像明镜小平、何频、郭文贵、郭宝胜、赵岩、现在的自由中国、潘晴、欧洲之声、现在的加拿大的亚洲之声，还有那小哥，还有这个森哲这些自媒体的出现，



**85-90 Willy**

所以他们打着国家，所谓坚决制止海外新的一轮的反国事，反中，反华势力。我们反盗国贼，不反华，我们爱华才反盗国贼，我们也没有说推翻共产党，我们希望中国改变，走向法治的时代。但是被盗国贼孟建柱和江家利用为我们反华，**我们爱华！我们中华，我们以华人为骄傲**！所以盗国贼们利用这一个个谎言，再利用了情报的控制和媒体的控制，再一次的欺骗习主席。从小平夫人事件，你们就可以看出端喵。所以亲爱的战友们，不要低估了我们战友说话权利的能量，如果我们大家团结没有什么做不到的。



今天我要向，今年春节的时候，田惠宇先生，65年出生的田惠宇，我不想关于你老婆周圆，我也不想关于你儿子田宇然说那么多，你知道我为什么？我希望你最近的活动要停下来。我也不想和1986年1月份出生的江志诚，我不希望你太嚣张，你去你的达沃斯，你享受马云带去的七个厨师，去行贿全世界的领导，精英，和马云带七个厨师，去做饭，去吃饭，去喝酒，你别惹郭文贵，我也不想对你老婆夏玉做任何事情。你老婆93年出生，我就不说你这为什么，包括你其他人我都知道，江志诚先生，我再说话，你过去的事我都没说，你都明白，咱们之间，中间的人我都没说，但是你和孙立军，你和孟建柱，你和王岐山，你继续想通过这些人，想收拾郭文贵，想灭郭文贵，你继续相信吴征这个烂人，你继续在海外这样扩张，你认为世界上没办法，咱们走着瞧。



啊，郭声昆书记，我必须在这儿跟你说，做为一个59年出生的你，59年10月10日出生的你，我不想谈莹莹的事情，我也不想谈高大姐的事情，我不想与你为敌。我再次重申，在这些人当中我最不想与你为敌。但是你要把我逼到角上了，如果你还象孟建柱，王岐山，当初我没曝料以前，我一再说了，我手里有料，我手里有绝对的潘多拉盒，我打开之，你们五分钟就完蛋！我今天跟郭书记，赵乐际书记你俩说，我还不想打开，因为我是守郭七条，不以国家为敌，不以中国人为敌，不以习主席为敌，我不想让中国乱。但是你们还要是继续的，要服务以你们背后的利益集团，赵乐际先生，郭声昆先生，你背后的老板不就是庆红吗！？



任何了解中国政府的都知道，那我太清楚了，我不愿意谈莹莹，我不愿意谈维宇，我不愿意谈啊！我不愿谈这事情就是因为我跟你俩书记，我有着发自内心的尊重，我希望你们能听到我的声音，我不希望你跟王岐山，孟建柱一样要试试我的能力，要看我有没有料，啊，你那维宇咱不说了，辉宇就不说了，对不对，这个我就不想谈这个，包括宋捷，我也不想谈了。我再次的，这个大年三十，我这个春节联欢晚会，我是要好好的说说，你不把我哥和家人放出来，员工放回来，那我只能做这么多，我希望春节联欢晚会变成欢乐的晚会，我不是威胁你们，你们把曲龙放回来，原因是判案不自然。孟建柱做出的决定，他和河北的一个领导谈的时候，河北领导这可能成为重大事件，未来会出事。



**90-95 James zhen**

孟建柱和孙立军，孙立军威胁人家，骂人家娘，马上做，马上放（人）。就把曲龙----判了15年的，给放出来了。判刑15年，最高法院，最高检察院，核实，指定管辖 ，你叫“不自然”。曲龙有没有罪，天知地知，你们自己知道。判刑是你们判的，然后以“不自然”给放出来。郭文贵的案子自然吗？肖建华的案子自然吗？雷洋的案子自然吗？杨澜的案子自然吗？中国居然抓了100多万，哪一个贪官自然呢？ 抓香港的铜锣湾，那个的事件自然吗 ？香港那么多出书的，你都不抓，你抓他们干什么？ 那自然吗？ 创造了滑天下之大稽！ 政治，法律这么黑暗的事件！什么呀，不就是傲慢吗？有两个臭钱烧的吗？ 你以为你统治了全世界呢？ 你以为你吓死了别人呢 ？杀这个抓那个哪？



这个世界七八十亿人口，我就不相信， 能被你这个中国九千万共产党员当中，连1%都不到 的盗国贼 所控制 ，就被你上海的国中之国， 永远说牵着鼻子走。我也不相信，你能把香港变成你家的后花园。都闭嘴！港澳台的官员，都像那个香港的律政司司长袁国强一样，被你给黑掉。 不听话，就换掉。 然后就都替你办案 ，香港的警察长被你们给骂得狗血喷头， 100%的听从（命令）。澳门必须100%的听， 整个台湾被你们“蓝金黄”。 都是打着国家的名义， 你保护的是谁呀？你保护的 是你们盗国贼的利益。



然后，你今天看到了，中国竟然是允许了，高燕燕 ，洪宁，贯军，刘呈杰，陈峰，王健，孙瑶， 渤海金控，海航（集团）， 中国银行的田国立， 招商银行的田惠宇， 你们这样的大肆贪污，盗取国家的财富。习主席，你还天天喊着 “反腐”，你在中纪委喊反腐， 习主席，台下的人都笑话你，你知道吗？ 你习主席这个反腐就是一个笑话，就是皇帝的新衣， 台下的人都这么认为，因为你根本 没有反些人。



**习主席，我不反您，我跟您没有任何的要求。我就是认为，你是中国历史上一个伟大的人物， 能拯救中国，能让中国真正地依法治国，我希望您能够真正成为中国的李光耀。为此，郭文贵什么都不怕。如果能让你成为中国依法治国的开明之者，你将成为人类的英雄，全世界的英雄。郭文贵为你，怎么，死一万回都认了 。你要是这么做， 你给我打一个电话，我就回去。你让下面的司机发信息，我都回去。 咱们也有联络渠道 。**



但是，你在中纪委再次强调反腐的时候， 赵乐际先生， 郭声琨书记， 你们要是不抓这些人，不查这些人， 天理何在呀？ 胡舒立（输理）是王岐山的海外媒体的大外宣的控制者， 胡舒立和吴征打着所谓反腐败的名义， 捞了了多少钱呢？ 他们竟然用胡舒立和吴征这样的烂人，欺骗全天下人！ 胡舒立让我传达给习主席的信 ，大家都看到了没有，她想干什么？



胡舒立到英国的BBC去， BBC取消了对我的采访， 是因为胡舒立和BBC有关系。 原话告诉BBC，你可以 报道习近平的任何的问题， 你可以报道习家的问题，应该多报道，报道共产党的问题，但是，不能报道王岐山和孟建柱。 这是为什么 ？这是为什么？ BBC有一个节目是专门反中国的，反共产党的， 她不管，她专管文贵的节目。英国的，BBC的这位领导对我说， 我们跟胡舒立的关系特别的好， 胡舒立明确的说， 如果你们报道习近平，啥事没有。 你要是报道王岐山和孟建柱， 你们（的记者）所有的签证都会被取消。



**95-100 二胖**

【纽约时报】傅才德和阿曼达的报道， VOA断播郭文贵， 龚晓霞，东方，李肃等人被撵出VOA，和沉默的力量，张 晶的出现都是谁控制的？全是孟建柱和王岐山控制的，不是习近平。它和报道习家的财富，它和报道郭文贵一系列报道，阻止郭文贵爆料一系列事件同出一辙。最近以来，我今天为什么要说这些事情呢？习主席您听到，很快的有关你家的报道又出来了。因为最近媒体来问我最多的就是关于你们家的事情。你们家事情的来源又是原来这帮人。我告诉这些大媒体，你们掌握的这些信息都是假的。



我可以证明这些都是假的，为什么证明？我跟他们进行了最大程度的合作，我跟他们说我和习主席非亲非近，没有利益，我只是凭着我知道的真相，和我对习主席家人，旁边人的了解，告诉你这些是假的。而且最近所有的，和我合作的几个大媒体和我采访当中，从过去采访郭文贵关于海航，逐渐转移到习主席家里去，还有栗战书书记家里去。这是绝对不正常的。这是盗国贼们再次转移视线，引起党内的恐慌，和十八大以前，这个当时，就六月份由傅才德和阿曼达，由胡舒立这些人，盗国贼孟建柱，王岐山发起的倒习反习的是如出一撤。 而这一次直接是把习主席和栗战书先生给推到了前线。



两星期前，有一个媒体拿着一个名字叫栗多习，栗战书的栗，多少的多，习近平的习，说这是栗多习，你认不认识。 我说这是谁，他们说栗多习就是栗战书的女儿，原名叫栗，后改名叫栗潜心，然后移民到新加坡，然后又拿出几个女人的名字，让我说这个是不是习主席过去在福建时认识的。我说不是，这些都是谣言，这跟那个西诺和博迅报道的都是同出一辙。  还有一个世界级的，最有影响的有几百万人粉丝的记者拿了一本东西让我看。我说你准备了多长时间，他说我准备了大概在两个月左右。这些事情都反映了什么？



就是海外正在发起了一场前所未有的要爆习和栗的资料，来转移文贵爆料的视线，同时我认为，这是江家，王家，孟家的新的一场反扑。包括了他们竟然爆料了含傅政华。傅政华的弟弟傅永华，傅永华的孩子在加拿大，和加拿大的一些情况，这些事情为啥报道， 他们因为要把傅政华推到习那边去，而且是致命的伤，我都没舍得说的资料，现在他们都有。而且更重要的事情，我看到了里面涉及到了前所未有的新的资料。这就是为什么我今天一定要直播。咱们拭目以待它会不会发生，会如何发生。



（拿纸巾擦擦嘴角）对不起啊。 所以呢，我向各位战友们和北京所有支持郭文贵的人，让大家看到本质。我不是拍习主席的马屁，让他给我些什么，文贵没有愚蠢到让习主席给我什么。 他有这个魄力，他也有这个个人魅力，但是我们那是幻想，我不会象小平和何频一样对他们存在幻想，因为我非常清楚习近平主席根本不会超过35个股权，33差不多，第一大股东，但是人家加在一起肯定超过他，绝对控股。而且从19大以后他非常之危险，党政军策划了一起又一起的阴谋，他们非常清楚不把习主席搞掉，他们是没有安全感的。



**100-105 郭蝴蝶**

因为什么， 因为习主席真的不知道他们有多贪。他们盗取了国家的财富，习主席大概都清楚，听 习远平 说说，听家里人说说，听外面的情报说说，但是我可以告诉你，习主席掌握的情报资源和掌握的社会关系跟盗国贼根本不能相提并论。 这是为什么海外绝大多数人都反习。这是为什么西诺天天骂习主席，8个伪类全反习，全忠王岐山，孟建柱， 就不提孟建柱，全部死忠王岐山，坚决就不提孟建柱，更不提江家。但所有人都把责任推给习主席，习主席从执政到今天，不过6年，他这个想集权， 太正常了，我绝对欢迎他集权， 但集了权，你别搞独裁，集了权以后你搞这个法治中国，那就是好啊，只有他集权， 他才安全，只有集了权他才能打击盗国贼，只有集了权，才能实现法治中国。



但是这个集权不要被王岐山，孟建柱，江家所利用，不要被他们利用成了所谓的在港澳台打击港独，台独，澳独势力， 西方一切反华势力的为由，让他成为了港澳台的重敌，灭掉你的第一个防火线，进入第二个防火线就是整个西方都把你当成独裁，都把你当成了反对民主自由的坏人，然后你是反面形象， 最后成为了全世界唾弃的人，让你变成了萨达姆，变成了卡扎菲。



现在在全世界王岐山还是精英人士，头两天， 华盛顿的一个这个非常有影响力的人物，给我聊天的时候，他还说我听到很多人都认为王岐山管中国比习近平好，王岐山有多精明多伟大，我告诉他，我接下来我让你看看东西。 王岐山当年在海南期间， 多次到洛杉矶出差和他的同学，他让所有人都离开， 和他同学到拉斯维加斯在加州嫖娼的整个过程， 在拉斯维加斯嫖娼， 多次嫖娼，跟他同学，以及他和高燕燕，以及N个情人，明星的关系。我说你觉得这人能给世界带来正义和公平吗？ 这位美国朋友看了一些资料说 “哎呀， 我要早知道这些，我就不应该参加昨晚的PARTY”。



他说昨晚的PARTY 啊，潘石屹的老婆叫张欣在， 张欣啊，就是跟所有的美国人，现在张欣活动很厉害， 跟潘石屹到处是反华，她到处反共，他说你不应该挑战潘石屹和张欣，我说我一直觉得张欣很好啊， 比潘石屹好。他说张欣啊，他说这个是反体制，反共的，我说那可能是真的。他说但是呢，张欣是支持王岐山和孟建柱的，所以大家你看到的，这么反体制的张欣和潘石屹坚决支持王岐山，孟建柱。 然后是张欣当年到我在华盛顿哈德逊演讲的时候，是潘石屹和张欣找的游说不要接受我的演讲， 是在我这个开记者招待会之前，这个是张欣找了 Bill Gerts 让他不当主持人，而且张欣获得情报从北京从孟建柱那儿， 知道了我们一个翻译，她打电话给那个翻译，当时拒绝了翻译，后来我们找了顾维群先生，顾维群先生很勇敢，没被蓝金黄，才出来翻译。



一个在美国天天开PARTY ，到处捐款， 支持了十几个反共智库的人，张欣同志，潘石屹同志在中国活的那么好不被喝茶，而且到处蓝金黄美国高层智库，一个非常有影响力的智库，本来要找我支持， 我一看， 这家伙事太大，这个支持比南海，比南中国海的事还大。 我说这是反中国，我不能同意，你要是反盗国贼，我同意，我捐钱， 捐200万美元，但是你是对中国人伤害，我不能干，但是这个项目就被潘石屹和张欣给捐助了，这个老板后来告诉我，



**105-110 Sara，Rolls Tsai**

他潘石屹，张欣坚决是反共，反习近平，但是绝对支持王岐山和孟建柱，所以他不能和我来往，那么这几个媒体来找我的时候，其中都提到了潘石屹，还有马云，还有张欣，他们正在调查阿里巴巴的一些财务情况，包括了中国几个关键控股公司信息，和美国人拿不到中国统计局真是的关于几大财务机构的真实的财务报表，但是最近他们有了重大进展，说他们得到了不知名人士的爆料，掌握了中国几个金融机构的财务报表的真实数据，同时他们掌握了这些事情跟习家有关系，你看胡扯了什么，十几年来这几大金融机构没有公开的报表，美国证监会都拿不到的东西，现在又得到了，得到了现在还跟习家有关系，然后他们都问我，说他们采访了潘石屹和张欣私下里面，他们说了什么话那都是假的。



然后马云的手下在美国做什么大数据的事情，马云的手下大数据在中东做了什么合作，以及马云大数据和中国政府的合作情况，这里全都是无间道，全都是无间道，接下来大家可以看到明年的上市的几家公司和肖建华案子的各个金融牌照和肖建华的达到了十万亿所有有关的财富，控制实际上价格两万多亿人民币的财富和公司资源会去哪，就下来这些案子很多都会推到习家和栗战书家里去，而且记者采访民生的时候，有人专门报道民生的，把民生很多事情都推给了栗战书先生，这一个多月来，**亲爱的战友们，你们不知道海外的江湖有多少的风云，所有八个伪类以及砸锅挺郭都是掩人耳目，偷天换日，都是在你们这些人面前，设置了一个虚幻的场景，**真正的刀枪剑影不露声色，正在酝酿一场中国的政治大戏，坦白的讲，这场大戏不管如何，中国都会产生巨大的变化。





**我们希望它是“变革”而不是“革命”，我们希望它是“变革”而不是“脆断”。大家一定别、千万别极端，不要以私仇来衡量国家，变成对国家的仇恨，不管过去国家怎么样对不起我们，都不要把私仇变成国恨，任何一个有良知、有正义的人都不能希望中国、都不能让中国变乱，让中国绝对不能变成人吃人的社会，回到文化大革命的时候。习主席的很多做法我们都不赞成，但是现在支持习主席是我们最佳的和唯一的选择。**



我们不可能支持王岐山，也不可能支持孟建柱，也不可能再支持江绵恒和曾庆红，也不可能支持江泽民，更不可能支持朱镕基。我们绝对，现在只有这么两三年时间，我说过如果习主席集权我们支持他，他真反腐我们支持他，如果他真的是集了权不搞“法治中国”我们都是他的敌人，如果他集了权不在中国是真反腐，以黑反腐，以贪反贪，那我们绝对是他的敌人。至于说这个国家只要是走向未来的“依法治国”，说实在话啥样跟我没关系，我没有兴趣政治，我也没资格、没能力谈这事情，但我作为一个公民，曾经的公民，中国宪法赋予了我这个权力。而且我们海外的战友、无道理的很多人被陷害，有国不能回、有家不能团聚、有亲人不能欢聚，我们作为任何一个人，都有权利、也应该争回我们自己的尊严和安全，这是必然的。



**110- 115 Sara**

这是必然的，这就像香港人每次都会站在大街上，没有任何人付钱去抗议一样，所以，今天我向大家所说的事情，是基于最近在一二个月内的海外的即将掀起的风浪的背景，和陈小平妻子这个单纯的事情，但是并不单纯的事情后面，相关联。然后再说海航，海航的事情我说过，大家不要着急，海航这一年异地昂要到明年三五月份折腾到底。重组，股权，再抵押，再欺骗。三五月份以后，海航就将成为世界上所有的小股东控诉的对象，和所有国家的政府所追诉的对象。几个国家政府都跟我有联系，我过去说这个，大家都认为我在吹牛，韦石博讯都认为我在吹牛。大家现在都知道我不是在吹牛了吧。



比他们想象的还严重，这些国家现在跟我密切的联系，正在了解海航，而且这些海航在海外干得这些所谓的搞情报系统，搞战略安全国家组织，行贿国家官员，提供虚假文件，制造虚假财务信息，涉嫌洗钱，个人多次刑事犯罪。西方国家绝对不会放过你，我五月份就开始说了，我们要把战场引到国际来，绝不在国内干。郭文贵说的话大部分在兑现中，很多人，战友们我们都看到了，只有那些伪类故作视而不见。郭文贵是第一个人和盗国贼的战斗，我作为一个小的，一个小人物，**一个小老鹰，现在把盗国贼引向了森林深处，就是国际战场**，海航就是倒盗国贼的第一力量，接下来的五月份后，那一步较量完，习主席更加看清楚海航的本质。海航跟他所说的话和跟他说的故事，都将被揭穿，全世界人民都将开始了解海航的真相。



大家一定记住，海航要想让全世界都被他欺骗，那是不可能的。接下来海航真相的暴露，所有的盗国贼的真相在西方被显露出来。那个时候我们再好好聊海航，我们要给他倒下来的机会，要给他挣扎的机会，海航的背后不仅仅是王岐山孟建柱，刘承杰他爹，贯君的亲爹亲妈，和田国立田慧于，朱镕基，中国建设银行和中国农业银行，招商银行，金融机构中投，高燕燕，洪宁之间的关系，说他们盗国贼，你看我是不是胡说八道的，是不是信口拈来的？郭七条不是从天飘下来的，所以呢，（郭先生此时突然跟旁边人开了个小玩笑：具体自己去听哈哈。。。郭先生也开始忍着笑继续直播，我晕啊哈哈哈哈哈）我想跟所有的战友们说，好戏只是刚刚开始，盗国贼们现在玩的那些招，在我们控制之中，在我们预测之中，而且这些人的拙劣表演在我一开始发推说得啊，让子弹飞一会。



他们的愚蠢的行动就是他们的证据。你看我最近不说这话了吗，他们的愚蠢行动就是我们的证据。现在他们想回都回不了了。现在很多外国记者就看陈峰在海外讲话，还有在记者会讲话，陈峰大手一挥，你们懂吗，中国金融危机，谁谁谁搞走一千亿，谁谁谁搞走几百亿，然后我在海外收购拿到国内来，房子公司里边，高盈利高回报，在国内圈钱，所有的中国的战友们，所有的海内外战友们要明白一个道理，中国的金融股票危机，包括肖建华，是由海航王岐山孟建柱公检法护航的一项巨大的洗钱行为，被骗的只有股民，只有国家，你看看陈峰那些话你就看明白了，然后你看陈峰多年前接受西方采访，说我第一笔钱就骗了三亿多美元世界银行贷款，世界银行贷款去哪了，一笔一笔给你说来，中信什么什么。



他就是一个国际金融骗子，国内的盗国贼，然后得到了王岐山孟建柱国内江家朱家的庇护，金融界一呼而应，洗劫了中国人民25万亿，他是全中国人民的公敌，所有金融危机损失钱的人都要找王岐山孟建柱江家曾家和海航陈峰来要。外国记者问我看资料的时候他非常惊讶，他说我们看完以后，我们现在发现历史原来是这个样子，所以三月份五月份大家会看到，我们如何让海航的故事在国际战场上，让他脱掉她的裤子，让他捂小鸡鸡的机会都没有，大家看着，会很惨，西方这些国家和西方的这些媒体都已经摩拳擦掌，都认为这是世界上难得的机会，同时你会看到习主席跟他们有关系没有，没关系。我再次重申习主席跟海航没关系，



**115-最后Rolls**



所以3月份、5月份大家会看到我们如何让海航的故事，在国际战场上让它脱掉它的裤子，让他捂小鸡鸡的机会都没有，大家看着，会很惨！这西方这些国家啊，和西方的这些媒体，都已经摩拳擦掌，都认为这是世界上难得的机会。同时你们会看到习主席跟他们有关系没有，没关系！我再次重申：习主席跟海航没关系，上他们的当、受他们骗了，什么“一带一路”战略啊，他这海外搞“大外宣”啊，情报渗透啊，科技这个搞逆向工程啊，然后对他巨大的的帮助啊，都是骗习主席和国家的。未来当习主席看到海航在外边的钱和关系和所做的事儿以后，他会真正开始恨王岐山，恨孟建柱，恨江家、曾家是怎么算计他的，包括军队。



北京长安街的“燕京饭店”，现在“叫”是海航的招待所，那里发生的故事可以颠覆中南海，所以海航背后的老板不仅仅是王岐山、江家、曾家，还有几个核心人物，所以呢，啊，大家拭目以待吧，啊拭目以待。我这个，啊，今天啊……（在桌子上找文件，对助手说）别着急，还没完呢，着急了是吧，想上洗手间？我这个一看镜头啊，我这个我这个就不会说话，我这个一看这个纸啊，我现在，我要，我要这个……咱也浪漫一下子，老说这严肃话题也不好啊，对不对呀？最近啊看到这个“自由中国”啊，江湖上的这些事儿我就不说了，太浪费大家时间，昨天啊，我突然诗情大发，结果诗诗诗，诗完以后发现自己水平太差，文化程度太差，但是呢我觉得特别好，我就简单的呢，我看得那个变形金刚5，我特喜欢看变形金刚，但就那一段话我记下来了，然后呢我写下来了，



分享给所有的战友们，不是诗，就那个感受啊。最后博文同志“啪”赢了，他深沉地说出一句话来，说：“我们，能成为自己生命中的英雄，每个人都是，只要我们有勇气去尝试，我们的命，总是彼此地相连”，这我在这儿改了啊，那上面写的是“纠缠”，翻译不对，“**但在这一刻，我们是一个共同的世界，（慷慨激昂地）我们要夺回属于我们的家园！为了我们的父母、儿女、姐妹，我们的爱（手放在胸口）。如果我们想生存，我们必须团结、奋斗，用现代的科技、现代的智慧来与盗取我们国家的那很少、很小、很坏的一小撮盗国贼而战，我们一定会赢！我们会赢得很精彩！”**，从24号、26号开始Guo Media（上线），然后大年三十见！谢谢所有关心文贵的战友们、所有的朋友们，一切都是刚刚开始！（双手合十）谢谢！（结束）